Smart Octopus新增支援 A8+/C9,C7,C5 Pro

仲有得送 $80

中階低階機都有得用

地鐵站D 仆街舊機好廢
我第三次係拍卡入但冇反應
之後就要去客務中心搞話逾時出閘，原來係手機感應到，但閘機感應唔到唔放人

MST有咩用

所以都話唔關乜乜FeliCa chip 事，係是乎三星寫唔寫落 SE 度

s7到而家都仲未有，屌你老味

模擬磁帶，係舊式刷卡機都可以碌到卡 (放近就ok)
呢點係google pay / apple pay無的

note8 未試過禁

出左s9
應該下一個batch就到 s7/note5

用octopus sim咪唔洗硬食垃圾***機囉

用Samsung咪唔洗硬食垃圾Csl囉

我note8試過citysuper買野都係咁
手機顯示嘟左但收銀機就冇反應
要嘟多次先得

用緊S7E

CSL 真心垃圾....

如果APPLE 肯傾肯搞, 佢IPHONE 6 以上有NFC都應該已經用到SMART OCTOPUS, 個市場大過SAMSUNG 好多啦

Samsung 倒貼俾八達通先有得用

都算win-win 既, 八達通可以推廣oepay, samsung 又有綽頭去賣機...

明明有nfc就得
c系列都有
但s系列舊機得s6 edge+有
s6冇

但s6 連samsung pay都無喎....

推到s7有

因為冇mst所以冇Samsung Pay
但八達通唔洗mst

唔係啦, C系列都冇MST, 但都有SAMSUNG PAY同埋八達通啦而家...

我屌你屎忽gay cook